呢個時勢見到大家要開哂香賓咁要提醒大家保持冷靜

提提大家
香賓就來唔夠貨啦
聽日百佳開門要快d搶
就來要限買